!!! help "Quelle remarque remarquable"

    Ceci est un exemple complexe de remarque. 
    
    La syntaxe `#!md markdown` est complètement préservée. Par exemple, un tableau :

    |a|b|c|
    |-|-|-|
    |1|2|3|

!!! help "Quelle remarque remarquable"

    Ceci est un exemple complexe de remarque. 
    
    La syntaxe `#!md markdown` est complètement préservée. Par exemple, un tableau :

    |a|b|c|
    |-|-|-|
    |1|2|3|